想問leave outside the rules 有乜用?

BNO或者特區護照都可以免簽證在英逗留6個月, 咁leave outside the rules的用處是甚麼?
真心求教.

可以工作。

謝謝解答

呢條link有冇用

Leave不是離去的意思
是permission準許的意思
Leave to remain for six months準許逗留6個月 outside the rules of normal tourist visa (ie no work/study)

這點我也知道。

莎士比亞hamlet便有一句,
Your leave and favour to return to France

這leave 就是解permission